[街機撚]有無人玩過Lucky & Wild?

射擊+揸車，滿足哂2個願望